你地睇下痢隊長同鏝隊長既分別

謝拉特奪冠直路就跴腳
公司佬奪冠直路入世界波

駁唔到

公司佬都差啲跣腳輸波唔好講笑

差啲咪啫係冇事囉

擺明向謝四致敬 算係英超致敬位

AC米蘭3:3嗰場呢

謝拉特有奪歐聯

公司佬有英超

諾定咸森林夠有歐聯啦, 幾撚耐之前呀就算軌咁撚廢都冇痢咁成日提住個歐聯冠軍

有無kompany跣腳gif

有冇英超呀痢狗

18個頂級聯賽冠軍

舖排左幾多年

彩蛋
未睇唔好劇透

反而利會笑車得一個歐聯

十個十年差唔多

考古？

想當年對住利物浦清波清撚左去對手度
唔係當年謝拉特達左係到 一早清走埋個冠軍啦

起碼過百年先叫古

唔好講返500年前少林五祖